(警世) 任何陳雲既post都有分化意圖

記住幾點

# 1. 每個人都會有時好聰明, 或者提出既意見好有用。咁唔代表佢要比人扶上神檯# 2. 張超雄係咪出呢條草案, 出左有咩程序, 港共有咩回應, 我覺得要睇定啲先講。# 3. 陳雲既意圖相比起嚟好清楚。五年以嚟清算呢個清算果個, 搞到勇武派相互不信任, 日日追擊呢個果個, 勿忘熱普城血既教訓。# 4. 有時間多啲睇下出面其他人寫既野, 唔好以為呢個世界只係得陳雲一個。劉細良又好, 沈旭暉又好, 立場姐姐又好, 大家個目標係為左響唔同角度分析反送中運動, 而唔係咩滿天神佛之類。如果真係想了解陳雲既思想, 就去睇下<香港城邦論>, 而唔係睇佢上facebook鳩嗡

痴線佬都有人信佢講嘢

Fact check:張超雄係提出單次個案方式移交

睇下啦!!!

批評思考的重要性

push

真心咪再share 陳雲
佢同班信徒好煩

佢有食藥既post咪幫佢推下，冇咪負皮上一頁

連登仔識玩架啦

一個兩年前俾人睇到恨議席恨到痴撚線既白卡佬

無時無刻都想搵位入
有晒check record

點會仲信聽佢點？

佢所謂食藥既post只係講d我地鐘意聽既野同呀媽係女人
我地從來唔缺軍師
但係心術不正既人一個都嫌多

千祈咪引狼入室

終於有人講，見到陳雲兩個字就知想分化

正皮 不解釋

點解咁多熱狗fans
全部唔係私怨撚就係分化撚

乜陳雲識立法架咩？

Push!

劉細良又好, 沈旭暉又好, 立場姐姐又好

是但一個都好過陳雲

陳雲根呢條友，算把啦

推

陳雲根條怨毒死仆街不嬲鳩up玩分化
平時大撚把人當佢on9
唔撚明點解呢次條仆街講次句就有咁多人聽

呢條友不嬲都神神化化，今日講既野，聽日又變立場，睇下就算

乜七過氣教主都係

推，熱青城呢班以分化為生嘅撚樣冇資格講不分化
呢期啲水泥隊又想陰啲陰啲同三毛一齊入侵連登

我冇嘢講

Push

佢講嘅嘢你必須作出分析，唔好盲從/盲反

既然我地有相同嘅目標而無大台，如果大家目標一致，相信咀嚼之後會有差唔多嘅諗法

有食藥嘅post有時都有啲參考價值

熱普城

但發現啲信徒成日share啲無食藥post

大家真係要學識獨立分析思考
如果大家盲目跟風 就同藍絲一樣 所以要提升自己lv
為哩度 為自己 為香港都會更好

樓主講得好好 中立 不割不分 亦不盲目付和
大家應該都要訓練出哩種態度

721見！！

老師又中（風）

收皮啦，點都唔會推

推 大家快d落力d推番721 d post上頂
唔好比人帶風向

佢所謂食藥既post只係講d我地鐘意聽既野同呀媽係女人
我地從來唔缺軍師
但係心術不正既人一個都嫌多

千祈咪引狼入

起一起底大家就會知咩事

寬頻上網打手都冇佢咁勤力

其實佢有食藥講嘅嘢 都冇乜特別

特別係立場姐姐
點可以拎立場姐姐同其他幾個比

若果陳雲上前線，捱返幾棍先好信佢。

721

同意，陳雲可以睇，但唔好盡信，條友一時一撚樣

水泥隊夠膽負皮唔夠膽留言

笑裡藏刀嘅奸險小人

惡毒老人陳云根

所謂有食藥嘅post，係為咗招搖撞騙

一時道貌岸然，招搖撞騙
一時裝瘋賣傻，笑裡藏刀

都唔知邊份先係正職

好多連登仔post佢嘢仲要撐佢㗎
好恐怖

魔鬼在細節中，一個唔覺意就畀佢陰

裝瘋賣傻，笑裡藏刀

大至上同碌撚個玩法差唔多，不過佢40%人話，30%發癲, 30%分化。

陳雲條友呢幾個禮拜黎已經出咗好多個唔合乎事實嘅分化用po
唔明點解仲有人覺得佢啲野係可以值得參考

釐清事實，獨立思考

你越唔理佢 佢病情越輕
請幫助精神病患者

就算唔因人廢言
佢以後既角色係塘邊鶴就夠了

不毓民
不陳雲
不分化
不焦土

記住熱普城之亂的歷史教訓

# 1. 每個人都會有時好聰明, 或者提出既意見好有用。咁唔代表佢要比人扶上神檯# 2. 張超雄係咪出呢條草案, 出左有咩程序, 港共有咩回應, 我覺得要睇定啲先講。# 3. 陳雲既意圖相比起嚟好清楚。五年以嚟清算呢個清算果個, 搞到勇武派相互不信任, 日日追擊呢個果個, 勿忘熱普城血既教訓。# 4. 有時間多啲睇下出面其他人寫既野, 唔好以為呢個世界只係得陳雲一個。劉細良又好, 沈旭暉又好, 立場姐姐又好, 大家個目標係為左響唔同角度分析反送中運動, 而唔係咩滿天神佛之類。如果真係想了解陳雲既思想, 就去睇下<香港城邦論>, 而唔係睇佢上facebook鳩嗡

陳雲是偽裝性強病毒。

佢同班fans都唔知有冇1%有出過黎

好多五毛 冇P
佢地係冇出過post 小心五毛

推
個傻佬鳩up唔洗理佢啦

推，講到無氣
佢既po有無用都包含左分化成份
你覺得自己識睇唔代表其他人識
由其連登咁多新朋友
你Share出去，又會重蹈雨傘覆轍
有d 人會覺得政治好複雜，原來xxx議員都係奸，都係睇定d先...
咁會減少佢地既參與度

雷鼎鳴之流就低級打手，明刀明槍
陳雲就係表裡不一，披著羊皮的狼，陰險狡詐

三毛開post分化議員，回覆既其他三毛又提倡白票論

中肯呀

我冇野講

蟈屍同碌撚，雨革時已經玩分化起家，到今日重有人上當

熱狗唔係話要杯葛抵制連登咩

熱狗，碌撚，花生台

全部私怨上頭

陳云根跟過何志平搵食，點解都仲有人會中招？

拒絕分化

可憐人必有可恨之處
熱普城班人係有料
但係咪都屌左人先

PUSH

陳雲係擺明屌泛民。你當係睇吓泛民做嘅嘢有咩可能嘅壞處。（唔一定要同意）。每件事都有正面同反面，咁當然唔好期望泛民會指出佢哋自己做嘅嘢嘅壞處，一定要聽其他人意見。

好似藍絲話抗爭影響經濟，呢個係啱嘅，係其中一個壞處。但係民主自由同佢帶黎嘅長期經濟效益一定比短期嘅經濟重要。大家睇哂幾邊再自己分析啦，唔好盲信一邊。同埋都要睇吓對家點批評，大家要想想點反駁。

痴撚線
我唔明陳雲點解有免死金牌咁
無論點出分化文都有人會同佢主張「啱就跟，唔啱就唔理」
你地睇下其他人稍有分化篤灰會點
姚松炎俾人屌到潛晒水
連登acc嘅會俾人狂屌記錄在案以後冇晒信用
唯獨陳雲嘅就繼續由得俾佢出分化文放毒

最仆街係搞個人崇拜不做實事分裂泛民吸取信徒
係個超弱化嘅老毛
當年老毛咪又係分化國民黨,只顧壯大自己
佢咪又係一撚樣泛民唔侵佢玩,咪同熱普城玩,一邊話做大個餅咪又係互相競爭

陳雲真心分化
依個時候要團結啊！

我以前都係熱普城fans. 2012, 2016年鳩達選唔到我兩次都好灰, 但係問題係當你響呢種組繒入面發現你既朋友愈嚟愈少, 個細胞愈分愈細, 瘋狂屌人而完全唔理人地聽唔聽, 就知呢種高高在上屌人既心態其實係得唔到人支持。

買n邊講中一樣就「老師又中」
2014年睇到而家啦

同意OP

真

依家唔係分化嘅時候，推行動Post 同 文宣先係重點

佢真係好撚仆街
一單半單講少少有用既野
其餘都係分化陰謀論
醒啦香港人
熱普城嗰期仲柒唔夠咩

唔係分化，陳雲唔係同路人

陳雲條cls食左藥未

指出一個搞分化嘅人，都叫分化？

咁要睇佢乜目的。陳雲，碌撚，熱狗，不斷鬧自己人。佢地咁樣做正確與否有待商榷。但就一定破壞到自己人益對家。

任何令政府或中共得益的舉動，都係仆街。

最好笑係連私人條例草案係乜，有乜限制，可以發揮到乜效果，大家呢個時候仲當陳雲之聲係真知灼見而冇查證思量，同廢老睇CCTVB深信不疑係冇分別。我只希望大家進化咗之後，唔會咁易返轉頭變返之前咁

陳雲真係聽吓笑吓就算，咪當佢係真知灼見

當搵唔到理由反駁嘅時候，只好話人分化。

沈旭輝就算啦

咁樣唔係分化?

陳云根：警察不是你的敵人

你就係一個例子，對人唔對事。
你要辯駁，應該解釋下全部人除哂口罩，被人影哂相，被警察拉哂，以後衝擊少左批最勇武抗爭者有乜好處。

長期置頂

梁繼平當日無叫抗爭者除口罩

條撚樣一定係分化撚

呢個先係最嚴重問題，唔係一句睇下岩用就用唔岩就唔理就可以解決，洗腦在無形中。根本就係高階版屈穎妍，要睇既就一定要先抱有強列質疑既態度再逐點fact check 佢既文先好睇

但咁哂時間心機爲咩？直接唔share 唔睇唔係仲好咩

陳雲有毒都唔代表要癡去沈旭暉
沈旭暉比陳雲更加毒

同意
其實冇人會係100%正確
唔好成日只問立場
唔好因人廢言
要用自己個腦判斷

佢D立場成日變